【求片】手足需要幫拖

我朋友俾狗咬左 ，想搵呢單新聞既片
因為佢都係衰襲警同阻差，想知條片點樣令到可以撤控，
如果有片既手足麻煩tg throwingajumppad
感謝

自推十次

一

推

二

三

push

幫推

四

交片請小心，有黑警冒手足索片易啲挫手足。

請得fc

片只俾律師
請交律師聯絡

五

個官已經睇咗條片，判咗撤控，我個fd只係想知條片係點令到佢地甩身，所以請放心

六

七

條片唔係應該庭上播?

btw 無事就好

係庭上播 想睇下有冇source 可唔可以用案例參考

八

建議經係果個案件中有幫過手而有名既人經手
始終你朋友同上庭判左無罪既手足都要身份保密
仲要小心狗扮人套你朋友料

段片好似係 影到 個popo 係自己跣親在先，然後先撞到被告
同控方聲稱被告撞跌popo, 有好大出入
所以先撒控

Push

Pish

pish

幫手推